【930行動】毋忘831恐襲 Pepe人鏈 尖沙咀集合至旺角狗屋

(轉)

聽日全民三罷死城，會搞人鏈，因為聽日就係831太子恐襲一個月。

今次係我地第一次搞嘅活動，所有嘢都黎得好急好亂，之前開咗幾次post都冇人應，亦都唔係好多人知道有呢個活動，希望大家幫我地推一推post，推到上熱門，等到多啲人知道。另外tg group嘅人數都好少，當日活動嘅主要資訊都會透過tg group發放，希望未入嘅手足可以入一入黎(link: )

除咗推post之外，我地目前都好缺義工helper，有follow開我地page嘅人都知其實我地一直都冇咩人手，我地目前極之需要以下幾類嘅helper:

1. 帶位: 我地好需要人幫手做帶位，非常唔夠人手，人鏈嘅起點係尖沙咀鐘樓，兜過太空館之後再由半島沿彌敦道延伸開去，一開始時人流應該會聚集係尖沙咀同佐敦，希望手足可以幫手做疏導人流，令到條人鏈可以連到同埋唔會斷開。幫手帶位嘅義工一開始可以喺下面兩個地方幫手：
- 尖沙咀方向
- 佐敦方向
等到人鏈開始形成之後，請各位義工慢慢向移步至太子方向，繼續確保人鏈可以順利連到。
1. 物資派發：我地物資同資金有限，提供到嘅嘢唔係好多。希望各位手足都可以每人自備多少少額外嘅物資，包括：口罩，pepe摺紙，每個人都拎多少少就好夠嫁啦。
2. 攝影：記錄在場美麗嘅pepe，日後作文宣之用

所有義工都係由各位自發，呢個活動冇大台，希望各位義工到時be water，見到咩地方需要幫手直接去幫手就得。我地目前人手嚴重不足，請幫手廣傳！

義工詳細內容可參考下面條link:

原post活動詳情如下：

毋忘831 930 pepe 人鏈

日期: 9月30日
時間: 晚上七時正 開始
地點: 尖沙咀鐘樓，彌敦道，太子站沿途（可隨意在尖沙咀至太子站中間加入）
活動詳情: 人鏈，口號，希望破世界紀錄引世界關注

入場須知: 如有pepe公仔，請攜帶。如沒有，請帶自己。

背景
首先此活動由一班素未謀面pepe 粉絲合辦，冇金主冇大台，自發性拎pepe 上街。
超和平，不暴力，帶pepe公仔或心心上街做人鏈。
希望透過pepe 全球的認識度，加上以創世界紀錄為由引發國際關注，將會以不同出發點申請，如最長毛公仔人鏈。申請成不成功並不是重點，重點是令世界更多人因為pepe 而好奇香港所發生既事
由於要收集所有圖片作申請健力士之用，出席人士麻煩
hashtag #pepe930 或tag @pepe.hk instagram 帳號

活動意義
9月30日呢個pepe 人鏈既價值主因為831一個月，好多謎團都未解開，想大家拎個良心出黎，要求黨鐵／政府公開交代事件，眾說紛紜，希望可以悉除公眾疑慮。
至於叫pepe 心心拖係因為我地希望將pepe化作愛既表現等大家用愛連結呢個香港💚
心連心，we connected。
特有既pepe心心摺紙都公開比大家下載了。
燈籠則代表燃點希望，為香港人打打氣，成個活動主題以綠色為主。

特有既pepe摺紙燈籠都公開比大家下載了。[/size=4]

所選地點鐘樓則代表光明處，希望香港人可以走到光明處。

歡迎大家發揮大家既創意，整貼紙／幫pepe化妝、做人體彩繪、紋身、諸如此類去一齊渡過一個和平既pepe晚上！

招募義工

同時我地需要人手去處理以下事情（同時請當日自行判斷有咩可以即時幫手）
1. 文宣，無限瘋狂send 呢個活動比任何人知
2. 協助人鏈路線人員，帶pepe們拖岩條路線
3. 物資，要有口罩比一d 唔想出樣既pepe們
4. 物資派發者，會有貼紙同埋可以摺出黎既pepe心心
5. 攝影，紀錄在場美美的pepe
6. 任何可以做好呢個活動既意見

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！
公海 group ：
有意幫忙既pepe可以7點先到鐘樓及彌敦道沿太子路線預備

pepe摺紙大全（當日可以用）

文宣圖檔

tg group 930當日公海

香港人！加油！
以下係文宣圖請廣傳

推

幫推

推推推

Push

push

提提大家今次係極之和理非嘅活動

Tui

p.s. 今次係超和理非活動，希望大家自重，在場有中學生有小朋友，請保護他們

pish

冇人知咁

都話唔到參加者話事，和理非照打架

推唔到都留名